講下自己性格缺點

一旦對件事上心太追求完美
一被批評第一下反應會係反駁，然後先反省

唔夠主動，唔識拎得起放得低
有時太衝動

接受唔到自己犯錯
對自己要求高

太鐘意昅女

最近發覺到咗臨界點
放開咗少少
仲有一樣, 好介意人地點睇自己

catgirl不了

以前要求高係因為介意人地點睇
宜家冇對自己要求咁高, 盡力就算
不過未完全get over 人地點睇自己

係

最後一點我以前都係咁
依家唔撚 care
自己開心就 ok
其他人嘅意見是撚但

我明呀
慢2秒就明

your power powerfull

Too kind
Kindness is weakness

唔識氹人嗲人 內向

太硬頸

性格太man 試過扮嗲真係會打冷震
希望用你嘅方法可以改善下我講嘢嘅方式

偏執狂
強勢到有少少aggressive

即係 幾時食飯飯好啊～～
試過咁樣同男朋友講嘢 佢勁嫌棄 叫我正常啲好冇

好仇視女性
覺得女人就係雞

太自卑
無法做到中意自己

太chur，無耐性

咁就失去咗佢了

太有性格

可以好瘋狂地只愛一個人
有時都係優點

內向 唔識多謝人

會發脾氣

無自信 內向

淆底 對一切嘅未知都好撚驚 成日喺度諗諗諗

窮

不思進取

原來太愛一個人都係錯
太認真係唔啱架

咁樓主應該係社會精英黎？

未必嘅
我相信好多好女仔都會想搵一個專心一意嘅另一半

好易唔開心 一唔開心就會無限爆發當下既唔開心然後唔開心到痴線

有邊個連登仔唔係單手游出公海 月入數十萬

太敏感
成日同人比較

我都係

其實我最近都喺度諗 內向真係缺點黎咩?

利申: 內向

但有時都唔知講咩好少少嘢就會覺得好委屈然後忍唔住喊 咁大個人都仲係咁

對人冇乜耐性 容忍度低
一啲好少嘅事都可以令到我唔順眼 內心極燥
做嘢就成日唔小心 又冇嚟醒目
要人畫出腸先明
總之我份人就麻煩又on9

Same
會間唔中自己匿埋喊發洩

FF too much

做唔到主意，性格太隨和

咸濕

內向唔係缺點來
好似話做事普遍有條不紊

同人起衝突嗰陣 我一定會將問題攬晒上身 假設所有嘢都係自己錯

毒

優柔寡斷、唔開心嘅嘢就記得，開心/重要嘅嘢就好易唔記得、份人好悶

On9

派太多膠 唔環保

呢個其一啦
我呢排開始會諗 其實我同啲外向啲嘅fd比嘅話 我好似會留意好多細微啲嘅野因為咁樣 人際關係嘅處理都係因為咁而唔至於輸蝕佢地太多
諗諗下個人都好似正面左少少

太懶 太容易放棄
機會一直係身邊 但自己都唔識主動

做野慢

固執

係咪真架 但我係會喊能到鼻塞大叫果啲痴線西黎

成日都好嬲

大重視人太多煩惱
同人哋傾訴嗰陣時
對方就係聽一兩句
跟住自己就會講一大輪嘅嘢
聽完之後同冇解決過一樣
到頭來要我解決返佢嘅問題。。。。

成日將問題推遲解決
推推下已經大到解決唔到

完全唔介意人地點睇我
世界咁多人，成日要在意人地諗法會好攰

好撚心軟 念舊 執著
猶豫不決拖拖拉拉
就係咁浪費左好多機會好多時間

一樣 成日諗到未來好負面 擔心依樣個樣 但明明都未發生

人地有咩唔好都唔會同人講
當累積到臨界點就爆 唔會再同個個人聯絡

爛口
Mean
懶得打扮
嫌人唔夠好
無commitment

冇辦法持之以恒嘅決心

一樣

點解嘅？怕人點睇？

懶，對自己要求低，成日過到骨就算
容易冇自信(因為對自己要求低，但d野又未必識，到做就驚奶屎)
間中唔識睇氣氛，講左先發現講錯野/問錯野，永遠諗真都有更好既表達方法
仲有間中high起上黎唔識收，講得太開心唔應該講既都講埋出黎，玩玩下要認真做野嗰陣入唔返mode
容易妒忌，雖然唔會有實際行動
覺得自己都係衰懶同太撚貪玩

唔鐘意自己同人合作果陣認真
覺得自己會太嚴肅易嬲
搞到自己俾人感覺玩玩下咁

一到正事就冇動力唔做
反而唔話要做就有動力

無毅力
deadline fighter

同魔羯座嘅缺點一模一樣

會躁底

傻閪5毛都有錢?番屋企含撚啦

懶
無主見

講野唔用腦
慢熱
中意微波妹
有時會笑到流晒口水

咁巴打點睇自己媽媽？

係

放負
抑鬱症患者

係咪自細屋企比較嚴，對你好有期望個d?

唔係係自己想做好啲

對人係咪都高要求？

唔會，所以將對人嘅要求放埋自己度

覺得自己算唔算自負?

要求高但唔覺自己好好, 所以冇諗過自負

咁又應該唔算嘅, 我自己就因為自卑心變成有d 自大／自負

咁聽落你個人都幾好呀, 對自己有要求，先會進步嘛
點解係缺點呢？

自卑心變自負?
咁你要檢討吓有咩值得自負

點解缺點? 好簡單, 因為會好辛苦

無自信
一得閒就會諗負面嘢

所以覺得自己仲矛盾過矛盾一生

都係嘅，不過我都係覺得你依樣唔係缺點

利申：唔認真又冇要求

原來樣 錢 學歷係性格

0.5來
Ban左佢咪理佢

icic

太毒

好容易縮

太懶